女人經常發脾氣可以點應對

女朋友性格小朋友

例如：唔陪佢入去電腦室改少少Assignment 我係出面等都會發我脾氣

佢嬲緊嘅時候捉住佢隻手同摟佢係會好嬲咁大叫唔好掂佢 我自問平日一放假就會同佢出街陪佢 但係佢每出一次都會因為我一啲事去發我脾氣 鬧我 每一次我都會氹佢 但就會遇到上面咁嘅情況變到好難處理

有無巴絲可以比到咩建議我應該點可以令到佢唔發咁多脾氣同嬲我？我仲好愛佢 一齊果時無咁密 但依幾個月開始兩三日就發一次 有時我比佢嘅脾氣發到好攰 但唔想分手 可以點 有無巴打一樣

利伸：女朋友19 我23 一齊就一年

希望女朋友睇到依個po 唔會日日嬲我同發我脾氣 我愛你

俾條嘢佢含住
咪出唔到聲

一係分手一係忍 冇辦法

但平時佢發脾氣
你係咪都會忍？然後氹佢？

咁你地通常最後點樣收科架？
同埋佢有冇話過其實佢想點樣？

飛咗佢搵過個成熟啲嘅女人

一發脾氣就除佢條褲屌佢個西
屌到佢冇力發脾牌為止

打佢啦

最後都係我氹番佢 同佢又突然唔嬲咁 好難捉摸

你個名

打女人on9?

係

但佢睇到應該會再嬲啲覺得你嫌佢煩嫌佢細路仔唔夠好嫌佢脾氣差仲上連登唱佢，你利申幾多次愛佢唔想分手都無人，每有一個連登仔屌佢佢都入硬你數

佢有冇話點解唔嬲呢？有冇試過無氹佢？

氹氹下就唔嬲 無

咁佢無嬲唔係好事咩？咁其實你咪應對到囉？

我個名做咩

摑撚死佢

我估係佢本身佢對你有啲不滿
但係佢覺得果啲不滿係好小事 所以冇講出嚟
但係積埋積埋 又見你成日做果啲令佢不滿嘅小事
咪成日發你脾氣

不過我9估 純粹我以前係咁
可能佢只係純粹細路仔

咁易嬲佢弱智架？

有冇試過同佢講下自己既感受架 巴打？

有時你揀佐忍，對方又可能以為你冇乜野，所以成日會照做

I know that feel bro

你話呢

可能係咁掛

有講過 但愈講佢會愈嬲

含啦8婆

港女係咁撚樣架啦 個個都會忽然跳掣發癲 過幾日冇事唔洗咁上心

無安全感 覺得你唔夠愛佢 做d野引你注意
因為只有你tum佢個陣先會講好愛佢個d說話

9估

係咩timing講先？
有時揀錯時機講 會令女人嬲上加嬲

利申：絲

不嬲政治冷感 但見住政府咁急推
就知擺明推香港人去死 想幫人手推一推
想大家都一齊關注下 香港仲有得救嫁
大家都幫忙 copy下

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條（需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由

攬實佢 唔放手

其實覺得佢唔夠鍾意你

諗個底線比自己，過咗就發返佢脾氣，唔理佢，到佢乖乖地認錯就原諒佢，之後一到呢個底線先好發

唔會有用 女人係唔會覺得自己錯

好在睇到樓主個post 突然又想搵返ex 而家清醒返

I buy this

所以你地唔好屌

但係治標唔治本 其實女人天生係咪咁

小弟剛fg打緊第一份工 小弟不才做銀行打工仔 平時已經要承受閪同事嘅冷嘲熱諷 放咗工只係想女朋友係嘈交嘅時候唔好發咁大脾氣

P.s. 唔知點解坐嘅工原來比想像中攰

我日日都氹 點樣可以做得更好

港女係咁架啦得閒call下g 平衡下心理

一講起聽到語氣開始變就會轉話題

知佢都愛我嘅 但可能暫時用錯方法姐

過去就唔好搵翻啦 過去就由佢啦清

爭d以為你係我男朋友 我20佢23
我有時都會發下男朋友脾氣，但我每次衝動完都知自己好唔啱，會心入面同自己講唔好再咁做，眼見佢生到咁高大仲要好似氹小妹妹咁氹我就覺得自己好衰

利申有道返歉同幾個月先發一次，算唔算過份

你要定期同佢奶鮑幫佢出火 佢就唔會經常發脾氣架啦

佢知唔知自己係咁

同佢傾下 佢鐘意你 就會改

屌你樓豬正垃圾
女朋友發脾氣咪就下佢囉 電腦室出面等咁少事都唔行多步 唔見得平時啲事會就女朋友
你睇下你篇垃圾文 舉例就用啲小事做例子 然後咁大篇幅講女朋友發嬲果時點點點 女仔發緊脾氣梗係唔想理你啦 發緊脾氣氹返你好未啊柒頭？ 睇樓主性格一定係平時唔太就女朋友 佢會感受到 自然覺得唔開心屈住所以發多左脾氣

正垃圾仲要諗住上連登取暖 以為一講女朋友
連登仔就全部都會話係雞係公廁三萬蚊過夜？
收啦

伸脷：巴

你女朋友讀緊大學？

上連登問都on9
望下金鐘張相都知咩事

中

呢個就心水清喇
「但係佢每出一次都會因為我一啲事去發我脾氣 鬧我」
每出一次都有野鬧 睇你都係缺點多多又講極唔改嗰啲啦
問人點搞掂你條女啲脾氣唔見你檢討下自己先

似係佢本身性格係咁
就好似你二十三歲時可能都冇十九歲果時咁衝動同on9
唯有希望佢係個會反思既人 快啲成熟

一半認同
有時抵鬧 但有時女人其實純粹發洩

應對唔到

不斷美化同支持佢呢個行為 甚至搵埋一d學術研究文講發脾氣對人體有咩好 要求佢每日都要發脾氣 當有一日佢冇發脾氣 就發番佢脾氣問佢做咩唔發 直到有一日佢發到覺得自己都好煩就得

一有咩事唔順佢意就會發我脾氣 全世界都欠佢

On9

唔會知 佢更加唔會想知

分手，送給我

性格唔會改到 依幾個星期以為好少少 點知一有事令佢唔開心就發恢氣 比說話我聽 拎番前5-6年我嘅事黎講

理性討論你同我講一大堆咩垃圾又話上連登取暖 講野成條女咁 仲好意思咁大聲叫巴 你係咪覺得會威d？定想有絲比你識想欣賞你？你咁大男人你仲入感情台托咩 走啦巴

俾quota佢同自己
包容唔係縱容
同佢講"你呢個行為係消磨我地之間嘅感情同我對你嘅愛。"
當然係等佢冷靜返先講
如果你係m男就當我冇講過

係 所以我可以等佢大少少再講

多謝清提醒我

咁就要你出馬啦醫生

多謝建議 我會試下

治標唔治本係好合理ga
首先，本身佢發你脾氣係想你點呀？
佢本身就係想你氹佢嘛
咁你氹左佢，佢咪得到左佢想要囉
佢長久都覺得佢有事就發你脾氣就得啦
因為最後你都會氹佢嘛
但其實咁樣做係壓抑左你自己
所以你咪覺得不治本囉

19歲 算鳩數啦

科大？

首先你唔好嘗試係女人嬲既時候同佢講道理
女人唔需要知道佢岩定錯 佢淨係要你氹
要講道理留返佢下左啖氣先講

嬲就一定要認死狗架啦
你呢一刻唔認都好 遲早都係你認死狗
佢一定唔會係道歉先果個
如果你頂唔順既 建議你搵個成熟d既女朋友
頂得順既 頂下頂下習慣左就好易過